[1458][周庭fb]眾志架車喺朗和路俾交通狗截停話要拖車走

【突發】 我們的七人車在元朗yoho mall 1期附近的朗和路被交通警截住，交通警話懷疑我哋架車「不適宜在道路行駛」， 要求立即拖走架車，俾運輸署驗車官檢查。

source:

其他人自己車入緊/物資車入緊都可以留意下

過到去嘅手足過去關注下
同埋最好開live直播,黃之鋒個live無聲出

推

嘩屌佢呢招都出埋

黃之鋒個live出到聲了
但最好都係有多啲手足過去睇下俾狗壓力

屌唔記得放之鋒live

Push WTF

去救人！！

黑社會非法改車同賽車永世唔拉

人地運下水 運物資開街站就拖車

香港警察 知法犯法

Push

話要拖走佢地架車
隔離有幾架狗車喺度屌

警犬又想撩交打了

推,救人